驗車搵HKMI or 專做個個Brand 既改裝車房？

HKMI / IPMC : $1300 + $500 督電腦
驗大約1 hours
未必有得上架 ， 要IPMC先有得上

問左一個專做個個brand 既改裝車房 ~ $1000
驗大約30mins 連督電腦

爬左連登好耐 有人話hkmi hea 都係睇下有無大撞
有時睇漏好多野 有巴打話ipmc會詳細d 有份報告

我諗法係
專門車房就成日要改車底配件 改引擎 改音響
你無返一定程度既關於個架車既知識都幾難做到
大撞應該點都check到
督個電腦可能都specific 個個brand

大家有咩諗法
獨立驗車公司
專門車房

如果出去驗，個人prefer MI 多過 IP

我就搵過ipmc驗部fit仔，我覺得算幾好心機又有報告睇，d小問題有無撞過補過油都有check到，起碼一定好過求其去唔熟車房驗先啦

要驗ipmc hkmi都好記得自己約唔好俾車行幫你約

Why?

人地約自己熟既師傅過黎有可能有嘢扮唔知
所以有好多車行都會話幫你約

都係自己上網約安全！

上星期賣部IS250, 有買家搵車房驗，收$500
淨係篤下電腦依機直說
試d 門制冷氣制有冇壞，行兩行爆高轉試kick down
心稔我都識check la
又冇驗油厚度, 如果我部車有撞過，一定多謝依d車房助攻
$500做依d太好賺，比我係車房都會聯同車行去做尻HKMI

好多人屈尻HKMI 冇上架
其實佢係有墊高部車睇車底
只不過上架望得舒服d咁解
需要睇既野一樣睇得哂

利伸
第一次搵HKMI驗bB, check到撞過+太尺響
第二次check IS250
第三次就係賣IS250, 買家要求check

約過4次hkmi，第二次開始仲有舊客-100優惠。
佢地起有份list跟住去驗，可以清楚啲邊part有問題。

頂 ，click 錯了，我是想選專門車房的

常見問題，一定是專門車房熟啦。

HKMI 電腦睇嘅只係好皮毛嘅嘢 用淘寶買到嘅 OBD reader
如果買歐洲車 建議你揾返有相應牌子廠腦嘅車房

我都係擔心呢樣野

推

同問
咁如果hkmi/ipmc邊間好啲？
定係張list一樣，只係睇師傅？

差唔多 兩間都同宗同源
邊間平邊間有快期咪邊間
發夢同買車一樣都係兵貴神速
睇岩左就去馬
如果好似師奶買送咁 好野就會比人搶左

普通底擔，車頭入面其實自己都可以睇到
係每架車份腦都最好有專門電腦深入咁睇下有冇咩false code
太general個啲obd我諗只睇到好表面嘅嘢

咁其實都係簡返專業既電腦去督仲好

試過搵hkmi驗車，check完咩事都無，之後去車房換油打蠟果啲先check到a柱有啲小撞痕跡同個車底有凹同生埋銹。

6月買部Jazz請咗hkmi驗，都幾好，做哂所有驗補油，水箱，車底，brake皮etc
check到 應有小撞唔太大問題，係啲消耗品，同埋水箱風扇有一把壞咗

之後跟住張單去執執部車換偈油等消耗品

揾過hkmi, 其實佢都會揾舊木"long"起架車睇下車邊底
當然無上架咁好，但好過無

有熟人就去車房,冇熟人/新手/乜都唔識就hkmi